<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Infos on Datatón Anticorrupción</title>
    <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/</link>
    <description>Recent content in Infos on Datatón Anticorrupción</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://datatonanticorrupcion.mx/info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contexto</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/contexto/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/contexto/</guid>
      <description>La Asamblea General de las Naciones Unidas designó el 9 de diciembre como el Día Internacional Contra la Corrupción. El propósito de esta fecha es incentivar, en todo el mundo, a la reflexión sobre cómo combatir la corrupción a través de la realización de acciones concretas que involucren a la sociedad y a diversas autoridades.
Con el fin de extender la discusión sobre la lucha anticorrupción en México, un conjunto de organizaciones sociales, gubernamentales, privadas e internacionales llevarán a cabo actividades que fomenten la participación ciudadana en la construcción de integridad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Código de Conducta</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/coc/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/coc/</guid>
      <description>Al participar en el DataTón Anticorrupción hackathon ya sea como competidor, organizador, mentor o patrocinador, aceptas acatar este código de conducta, y cooperar con los organizadores del evento que lo hacen cumplir.
La Versión Rápida SG se encarga de proporcionar una experiencia libre de acoso para todos, sin importar género, orientación sexual, discapacidad, edad, apariencia física, tamaño corporal, raza o religión. No toleramos el acoso de ningún tipo en nuestros asistentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datos</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/datos/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/datos/</guid>
      <description>Las bases de datos que estarán disponibles para este reto serán las de tres de los seis sistemas de la Plataforma Digital Nacional:
 Sistema 2 (S2) - Sistema de los Servidores públicos que intervengan en procedimientos de contrataciones públicas. Sistema 3 (S3) - Sistema nacional de Servidores públicos y particulares sancionados. Sistema 6 (S6) - Sistema de Información Pública de Contrataciones (incluyendo EDCA y sus extensiones).  El uso de estas bases no es restrictivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Participa</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/solicitud/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/solicitud/</guid>
      <description>Loading… </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Temas</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/temas/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/temas/</guid>
      <description>Buscamos que los equipos participantes construyan soluciones enfocadas en las siguientes áreas:
Contrataciones Rendición de cuentas Sanciones y delitos  A continuación listamos algunas preguntas clave que nos interesa poder contestar para cada área. Si te interesa conocer cómo determinamos estos temas y preguntas puedes revisar este documento.
Contrataciones  ¿Cuáles son las dependencias que realizan las contrataciones con mayores montos, en qué estado, ciudad y municipio están? ¿qué tipo de procedimiento de contratación tienen y para qué se usan esos contratos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reglas</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/reglas/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:42:12 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/reglas/</guid>
      <description>Derechos de propiedad intelectual  Los participantes garantizan que son los autores únicos y acreedores de los derechos de autor (patrimoniales y morales) o que tienen autorización de uso de los derechos de un tercero.
 Las soluciones no pueden infringir la propiedad o derechos de ningún otro individuo o entidad como está establecido en las leyes mexicanas y el derecho internacional.
 Los Participantes son dueños de la propiedad intelectual de sus proyectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas frecuentes</title>
      <link>https://datatonanticorrupcion.mx/info/preguntas-frecuentes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://datatonanticorrupcion.mx/info/preguntas-frecuentes/</guid>
      <description>El contenido de esta página se genera usando parámetros de config.toml [params.faq]. El layout es controlado por layouts/info/faq.html</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>